{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 낙타 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で可能でチェックアウトは10:00までです。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは22:00まで可能、以後は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能可否は提携店に確認し、予約進行しなければならず未成年者、同居予約により、入室拒否時の取り消しと払い戻しが難しいです。提携店の事情によってキャンセルが発生する場合100%払い戻しされます。客室情報は提携店の事情によって変更でき、これによる不利益は当社が責任を負わないです。基準人数超過の際に現場で追加料金が発生し、駐車と荷物の保管は可能です。Wi-Fiと共用のキチン及び共用空間が提供され、客室はトイレがあります。周辺には丹陽8景とグルメ・ニンニクカルビ、ニンニクスンデ(臓詰め)、ニンニク餃子などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で可能でチェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能ですが、以後は入室が不可能です。キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能可否は提携店に確認し、予約進行しなければなりません。未成年者や同居予約により、入室拒否時の取り消しと払い戻しが難しいです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更ができます。これによる不利益は当社が責任を負わないです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数超過の際には現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "駐車と荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "Wi-Fiと共用のキチン及び共用空間が提供され、客室にはトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットやグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には丹陽8景とグルメ・ニンニクカルビ、ニンニクスンデ(臓詰め)、ニンニク餃子などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 473
    }
}